PERCORSI
    ./ -> a partire dalla cartella in cui si trova questo file  
    ../ -> per tornare indietro di una cartella
    'nome-cartella' -> per file all'interno di node_modules
in html: NO ./ perché non è riconosciuto dal linguaggio 